Steam新上遊戲:中國特色動物莊園

狗也不屌

有啲似reigns

係咪宣傳唔夠先冇支那人洗負評

隻game唔係諷刺中國咩？

「反賊」出品

對比起「人血饅頭」呢隻低調好多
（我買唔切就落咗架，但有人cap低評論）

對牆國人黎講呢隻易入口過coronavirus attack